c乜撚野hing啊屌你老母

死返去鄉土啦柒頭
見一個block一個

冷靜d la ching

Ching禮貌用字啫 清唔好嬲

ching ho ball

咁勞嘈對件事無幫助架喎ching

明明就讀清
C乜撚野HING?

啱啦入黎啦
一次過block撚曬

冷靜D啦清 有事慢慢講

精唔好嬲

入黎啦鄉土撚
屌你老母

jm 唔好嬲 等me吊7班ching

+1

豬至ching

Ching ho ball

Ching

ching ching ching 賭本一鋪清

成班戇鳩當有趣 咪咁低質啦

成班鄉土撚跟風入黎Lihkg做乜柒
型啲?威啲?柒啲？

ching乜撚
屌你老母

agger

ching屌得好

威囉疊馬囉英雄主義囉

blockBlock撚到手軟

做乜?ching

ching sor9😊

師兄 冷靜啲。

咁洗唔洗扑？

好撚型牙ching😂😂

又嬲

Ching講得好啱

我都覺講ching好低質
但呢位ching唔洗咁嬲嘅,要慢慢調較架嘛係咪先,ching

( Show Blocked User - 嘆洋鮑 )
( Show Blocked User - 青衣小公主 )
( Show Blocked User - 君子豹變 )
( Show Blocked User - 矮妹正囉唔該 )
( Show Blocked User - ISCO22 )

自己單機啦 黎得lihkg你唔會expect係高登仔，咁你expect d咩呀

樓主打算單機

小氣到呢
高登通街agger又唔見你講
做人有小小幽默感會開心啲嘅ching

放心樓主，我都將佢地全 blocked

呢度係叫巴打絲打，就算真係同門之類，都會打「師兄」兩個字

如果要嗰啲垃圾，我上鄉土得啦，使嚟呢度？好似中國人嚟香港，但又想將香港變成同中國一樣咁反智

十卜清 做咩事咁嬲豬

咪臭係
清就清啦ching 乜鳩

當時係高登都屌過
屌屌下高登仔就習慣左波台垃圾講
然後都屌到心淡
見到呢到仲有人屌真係好開心

呢句真

大洗牌出咗好多cdrom/新登仔
利申 包括我

屌你老母

Ching ho ball👍

剷撚起成個垃圾波台去啦

Ching包容

清好波

Block 到手都軟埋

個post做乜9😨

師兄好型呀

ching
開壇不到一個月你就要單機
收手啦

好波巴打以正視聽

Ching唔啱咪講到啱囉
唔使下下都blk人嘅 咁樣俾人覺得你好小氣

CHING HO BALL

呢位ching型撚到

sor9ry囉ching

Ching 好波

樓主好波 一個post引曬d人出黎

叻叻豬
做得好啊ching

哇ching，扑撚死人咩 痛檸水呀

終於成功
原來波台得二百幾條友
用30分鐘左右就可以完成作業

吊你 手足一場
系咪有咩5會 -,-

唔好咁嬲啦清 驚你爆血管牙

( Show Blocked User - 大魔 )
漏咗你

😪😪

呢位清可唔可以尊重少少😅

Ching 唔巧嬲拉

😂我擔心樓主咋

呢位ching好型😍😍😍

唔講咁多 清好波

block到啲人驚曬 大家就可以安心上lihkg了

希望正苦頒個紫荊章比樓豬

冷氣少少 清

Ching 😔吾巧傷和氣

已經怕jor

以後唔敢😭

巧京京 人地玩單機😭

真係好撚戇鳩啲人，以為ching好撚型，ching你老尾

你個名好型😍😍

清都係一個稱呼 唔使甘執著

死返5p啦

快d入黎，見一個扑一個

清 期待單機的日子😅
人生少好多樂趣

睇開啲啦ching
想睇你block鳩成個連登

想知用ching有乜妥，block我再講都啊ching

樓豬好波

個post啲留言咩事
真係假膠當有趣？

ching做得好👏🏻👏🏻👏🏻

對吾住牙ching🙏🏻🙏🏻

放鬆d啦Ching 一家人和和氣氣

單機巧玩咩Ching

巴你老母打

應該用brother

絲你老母打

高登冇女上

樓你老母主 共狗語言

chinghoball

手都軟

Ching 洗唔洗咁型

agree
陣間得閑開多幾個post屌柒班5p垃圾

blocked，依個post好方便，一次過block哂

可能人地中文名真係叫 精呢

唔講咁多

清好波

你睇你班傻鳩嬲撚到

樓上班5p狗全部扑得

舊高登財經台不嬲都大把人咁用

所以咪俾人block曬

波台班友一向有自己規矩
日日波c大戰真係多鳩餘

ching aggre 唔aggre?

係咪有咩誤會呀ching

幾型 仲要貼埋出黎

push push sin。。。

Ching block到變單機

有我

巧威威牙 清

十卜ching block哂班5p😂

Ching未add我入個lost喎